中國製驗孕棒會驗錯 英國緊急召回5.8萬件

英國藥物及保健產品管理局（MHRA）4日指出，一款中國製驗孕棒「Clear & Simple Digital Pregnancy Tests」，其測試結果存有驗錯風險，因此製造商已通報回收全英國5.8萬件產品。綜合外媒報導，這款由中國廣州萬孚生物技術股份有限公司製造的驗孕棒，宣稱只需5分鐘便可驗得結果，且準確度高達99.9％，但日前卻被發現2017年7月製造、2020年1月9日到期，且產品批號「DM10220170710E」的驗孕棒，存在「驗錯」的風險，目前已被下令召回全英國5.8萬件該批號的產品。

中國又赢

香討班五毛又吹捧

五毛 A-- 廠係佢地，管理人係佢地，QC 係佢地，又关中国事

五毛 b--中國驗孕棒係設計比人類專用嘅 !
D低等動物用就緊係唔準啦！

五毛 C --世界上每種醫藥試劑都會出現假陰性和假陽性，有乜出奇？

五毛 D --被發現2017年7月製造、2020年1月9日到期，且產品批號「DM10220170710E」的驗孕棒，存在「驗錯」的風險。
可能呢一批生產嘅時候發生咗乜嘢問題，唔係批批都係呀，天才。

呢隻野得過貴子 多隻mon都唔知做乜鳩

source？

btw 問題明顯係個accuracy 低咗好多，本身講999.9%已經唔誠實

而且 recall 係跟Batch number 做
所以個5.8萬係成個Batch 回收
而唔係個producer嘅所有貨都回收
同時亦唔代表其他Batch 無問題

冇爆炸已經算好好